TVB 記者問左連登仔條問題

國徽緊要定市民安全重要

佢咪得國徽囉 幾好野

777扮唔記得條問題

良心發現?

返到去就俾人剪走左